【求救】iPhone 錄音機中Bug，音檔受損，iOS 13.3

原本錄咗成個幾鐘，依家得返8分鐘
有冇辦法打救佢，拯救返個音檔？

推

冇得救

試吓擺上Google drive

堅？唔係啩

準備聽日入電腦睇下個檔

冇位？

唔係，仲錄到新錄音

你剪緊條聲喎

我當然知道，而且一打開編輯就係咁，冇剪過。
8分鐘後嘅嘢乜都冇

都話中Bug

滿意未？

咪理條on9 擺入電腦之後咩環境？

都係8分鐘
我懷疑係因為我喺8分鐘呢個位停過一次錄音再繼續錄，然後繼續錄之下，彈咗app。

如果停咗錄音再錄，錄音線會由白線變咗紅線。我估計係未儲存嘅情況下先會顯示為紅線。而由於彈app，搞到冇存儲到個錄音，所以會出現8分鐘後乜都冇

如果真係咁，我唔知有冇咩方法可以將個音檔繼續錄音，咁就可以儲存到

try this

跟足程序，不過失敗咗，出返條8分鐘

用iphone預左嫁啦

And9 4分鐘比到盡

經常錄3粒鐘以上野，乜事都無